連登就好似平行時空既高登

以前高登既創意台就出產一個個高質素既改歌。
依家既連登就因為一個蟻多嬲死象既post行左另一條路線，不停出產IQ題。

Admin幾時開個iq台，啲iq題睇到我想死

agger